開心速遞（79）/ 不要黃心穎主題曲

安仔塊面好大

bonnie父母阻攔單樣又無左件事

slow

平到

嗱
又變人設喇
又變左掉晒啲裙喇
之前又話比晒三姨

venus 岩岩係canteen個wink

Venus愈睇愈正 單眼果下

bread and butter

安仔

條裙好柒wo

鄺b

分手啦屌

好矮

venus

venus同安仔企埋一齊襯好多

Bonnie感動到喊

但去左Giordano

Venus有幾矮

sorry 我廢事開完啲主題唔啱人心水
所以無開post

Venus 同安仔終於有啲對手戲

bonnie bb 豬

覺得以前安仔追venus好睇好多
風少幫佢地邂逅嗰次好好笑

topic有錯 勿屌

同Venus啦，反正都無尊嚴架啦。

佢真係完美演譯抱住屌佢

分手未呀

下，次次都當無件事

十鳩幾倍？

venus矮成個頭咁濟

以前啲裙都咁短架啦 扮咩

venus有冇150 cm
可以抱起來屌

分手啦 安仔真係幾仆街

抱起嚟屌

Venus條腿

應該冇

bnb d裙咁撚cheap

唔鐘意港女收兵劇情

對住第二條女講依啲 花式自殺

又黎 聽啲唔聽啲

我係Bonnie 就分手啦
點解要我改變我嘅風格

煩撚到

好多痴線佬

仲話無野

條裙真心唔好睇

淫v好撚淫

垃圾安

岩呀快啲分手

安仔真心廢

安仔又出賣班男仔

bonnie拍埋venus度真係好大份，真係有d man，怪不得要佢做男人婆

顯得佢好肥

其實真係幾嬲嘅

我對Venus無野架

仲唔係基

Bonnybb呷醋

條裙咁7都二千幾

廢安又爆曬嘢出黎

唔好意思bonnie 佢真係追過Venus

扭計

Venus真係好矮

真係唔靚

又出賣啲仔

咁矮

Venus出面大把job，應該唔會再長拍愛回家

而家套衫仲靚

成間kongu 都冇肥婆美極？

你大佢一個碼嫁

又分手啊笨

識著呢啲兄弟真係

fuck

弱智安

Fuck

邊個投左阿滕

Venus同tiff比 tiff仲大份

分手未

安仔又出賣男仔

Fuck ?

有冇巴打鍾意麻甩女

大佢一個碼

大一個碼

花式自殺

煩到，買埋裙俾你

廢安

阻住部電視

冇西毛正

爛口安
又fuck又十九幾乜

媽咪呢

我要Fyy呢種

算啦fashion係咁
可能劇組budget唔夠求其買條

安仔智商下限可以去到幾盡

Me

之前個同盟咪有個

包尾

最boyfriendable

google話157

係金成安唔係金城安

點解00會同班女一齊

第一竟然唔係凌凌

00

00點解跟女人堆

又龍作蜜

仆街，00做咩群埋女仔一齊玩，仲唔係gay

金成安？

安仔真係好撚廢

屌使唔使呀

安仔求婚

咩撚事呀

00咁樣幫個襟兄弟

Jm9

Judy好正

好肉麻呀救命

原來有相反投票

好想抱住呀鄺黎屌

痴線
大學搞呢啲俾人笑一世

無啦啦咁大膽

港女

真

愛排場的港女

凌凌都唔係排第一

都係00最好

好swee~tttt囉

00 自由身最正

優強條女

d男人

佢兩個仲要女尊男卑到幾時

安仔做壞規矩

連登條真係難服侍

左定右

傻強條女個樣有啲似inside out阿愁

傻強條女個造型

諗起豬扒都唔so傻強就忍唔住笑

強強拍閃卡未

睇到好悶

朱凌凌 我要你

傻強排名都高過安仔？

正宗港女glish

做壞規矩

暗串我地喎

伍佩儀

聽日肯定爆

凌凌食大姐姐

00高難道挑戰

上姐姐

00
求下編劇放過00好嘛

你有安仔架啦 點解要咁花心

00真係好靚仔

00啊

黃長興制霸三線劇

00:姐姐先係最正，同學不了。

tvb竟然真係敢拍師生戀

00食姐姐

00食miss

垃圾劇情 無哂安凌

安仔做壞晒
bonnie又要比人追擊了

佢老母咁強勢，金城安好難唔廢

bonnie 不知幾gfable

唔係呀 其實兩個好襯

港女安配個man既女朋友有咩問題

食姐姐真係好正

成晚都係佢

凌凌越睇越靚仔

姐姐唔正呢 湊仔咁

巴打識食

都係bonnie唔好
搞到安仔有咁既老母

傻強條女

一打唔洗找

高質反串

唔好咁高要求喇，唔通你想好似八點半咁越級挑戰咩

入行十年終於有飛躍進步奬

今集唔差，都無咩好屌吖

一開頭覺得安仔同凌凌好似
安仔越睇個頭好似越大
凌凌就越睇越靚仔，特別對眼同微笑真係引死人

除左洗走晒之前啲人設之外

睇黎tvb都係唔會再有安凌既hehe劇情
垃圾tvb 垃圾編劇

悶左啲喎

其實麻麻地大學線
瘋狂轉人設，劇情又牽強

處境劇不嬲都係咁，睇下好笑笑下咪算

無劇情可言，下次又黎角色重設

果種性別定型勁煩 已經唔係第一次寫

真係有？

咁你講下bonnie有咩係岩
淨左阻住安寧都要鬧啦

性別定型呢個真係抵屌

想睇凌安

大學線應該想貼地
咪狂寫呢啲囉

性別定型真係好撚on9
同埋下下都男女戰爭好撚煩，成二十年都係咁
同堆恐同情節都好撚煩

bonnie比狗睇

今集最shock都係傻強出pool

下集無左件事架啦

編劇以後搵多d靚衫俾00著
著西裝特別好睇

呢種完全係垃圾劇情

Bonnie 麻甩埋麻甩囉
安仔中意Bonnie 都唔介意呢啲啦
突然寫到佢想成個Venus 咁都唔會合理啦

仲偷嘴Venus

傻強3.0 有六個細佬妹 再加未出世嘅三胞胎

有無ching有豬扒唔so傻強gif
之前無save低

傻強應該做一集小單元

大學邊到嚟啲男女戰爭

agger
推到編劇見到

00啲夏天衫最hea

西裝 冬裝會好睇啲

做左幾十集喎
電影學會vs單身同盟
成日都做呢啲

我講現實 寫得唔好

凌凌mola mola

其實唔著仲好睇

有冇人總結下大學每個人物各自有幾多個version

無。
但係無奬先可以拎飛躍，今年仲唔係佢？

睇ig之後好似有游水戲
應該搵集好似之前打波咁成班仔一齊唔著

呢啲講唔埋，你知大台嫁啦
唐嬸都話係視后

Tvb應該唔會點捧佢，應該只係咁啱撞正三線劇一齊出街

其實只係想講，法國佬撈左咁耐都上唔到位啫。
真係每次見到佢就諗起佢講法文。

Thx

香港先生好似咁耐以黎好似得袁偉豪上到位

高鈞賢平身係上緊

送生上緊計唔計

Erica & Sandy

佢都係靠依套先有多d noise, 其他劇成日都只係做配角，tvb好似唔係特別想捧佢

好襯

唔知拍咗幾耐呢

佢對手 🙏🏼
已經唔連戲

傻強嫂幾得
眼鏡娘

Erica 陳嘉慧

傻強伉儷真係好有夫妻相
傻強嫂仲要讀nursing
愛心爆棚
啱哂照顧傻強6個細佬妹

00永遠係最了解明白安仔嘅人

強強好man呀

又變返痴漢強

狗衝強

下集強吻

Bonnie 有姿勢
但係個表情似驚青多過狠毒喎

有眼鏡正好多

傻朱都唔錯

凌安表示

講安仔D港女野如數家珍咁

個 Look 真係幾襯,
Set 做固定角色

我係絲都覺得安仔做壞規矩
又唔係偷食被人發現
洗乜公開道歉
仲要跪埋地
如果我係大家姐真係覺得點解會生咗咁嘅仔

好有老婆嘮叨死佬嘅感覺

我諗都係得文字描述冇畫面

我而家先發現龍作蜜
佢今日有冇講過嘢?

呢個要聽日先揭曉
不過可能廢時蓋過凌凌吻圓圓

咪係囉
咁大紮花又跪地, 求婚咩

巧京京

00追姐姐無問題
但係唔好楊秀惠
如果係沈大師就好喇

硬係覺得傻強隻手想借啲意移過少少抽水

傻強嫂ig啲相狗也不。。

無得揀

如果今次又發現啲姐姐唔係好成熟
會唔會真係搵媽媽

bitchy安

佢同傻強剛好相反
傻強除眼鏡就變型
佢除眼鏡就變

搵返楊卓娜?
我ok

沈大師正呀
楊秀惠依家太瘦了
瘦到棚牙好突 一笑就見到10隻牙
一係就要木起個嘴 唔靚

今集安仔講咗幾次shut up
但係都係唔夠佢嚟

有聲

Jacky視角
好掛住佢

嘉洛啲肢體動作同埋節奏拿揑得好好

我頂唔順佢人工蘋果肌同錐形下巴

以前babyfat正好多

仲以為堆人名會出現伍佩儀 陳可兒

不過都係算啦 再唔岩就單身落去算啦
(雖然係最唔make sense)

徐樂思中意寫編劇名落劇多啲

今集安仔啲動作係咪特登設計，真係似女人

鄺ig話venus將會受到傷害

可以點受傷害
沉左女人安船？

冇感情線可以有咩傷害

傻強吻佢

其實唔止今集啦
一直都係講佢怕事
不過今集先刻意咁講

傻強食過咁多女，都唔係好失禮姐
雖然係強吻

話時話傻強條女咩名

陳嘉慧 Erica

傻強嫂平時個樣好一般，反而帶咗眼鏡有啲特色，同傻強又幾襯
唔知以後仲有冇機會同傻強拍住拖出現呢

嘉洛有俾心機鑽研港女安角色

今晚拍龍家外景
唔知係咪有龍家大宅睇喇

自問自己已經好女人型都冇咁誇

00咀圓圓

以晝面論係幾靚
安bon好似有襯過衫咁
不過Bonnie 側邊嘅流海影響咗少少晝面

真係整到走火入魔
所以最啱做 妖艷女角
唔太適合去污染清純校園

已經好左，近似番佢真人個髮型，加埋側面睇，其實都ok
之前係2邊都有仲要細執啲，真係好怪

似小清

都係想讚嘉洛
面部表情會跟住對手既對話而變化
先鬆開緊張既眉頭
然後大喜過望既笑
當對手講完對白之後
就好開心咁捉住對方既手

有好多演員都會等對方對話完哂先開始"做"表情反應
而忽略咗喺真實情況唔會係咁
嘉洛真係表現得好自然之餘
都見到佢真係有度過

今晚係未有八時大秘書Daisy客串？
呢套戲已經有好多八時人出現過
真係好掛住大佬明同嘉莉

如果有靚湯就正啦

仲有冇巴打有update安邦線既集數可以download呀?

尋日果集kalok係做得幾好
無論宋仲基定女人型都完全carry到
啲小動作做得好足，夠自然

集數可以去維基睇翻，有根據唔同線寫哂集數
睇既就去面條link

世事無如果既
假如安仔有六個細佬妹
可能都無咁港女既...
不過大家姐都俾幾多零用錢佢喎
可以咁隨便係銀包拎到2000蚊買裙
我荷包真係長期乾塘

佢附屬卡媽咪找數呀
返pt淨係返tiger度
完全係群腳仔黎

最奇怪係尋日拍月亮的後裔 Bonnie 換look 出黎
close up 00個樣好似好驚訝咁

um... 以前同你拍拖都係呢啲打扮

以前Bonnie打扮得仲靚女，00個反應係未見過咁

之前同枱飲茶都試過

大學線好似冇一個人物嘅故事係連貫
永遠淨係保留一兩個設定
Jessie同過傻強拍拖但依家又嫌棄佢
安仔學屈蛇學識左獨立但係唔識煮公仔面
Bonnie因為00先做男人婆，依家又話係保護安仔
仲有其他電影學會嘅男仔一時又係師兄一時又唔係
不過處境劇咁多個編劇，唔連戲就算

撇除安仔00，除咗傻強之外冇嗰大學線男仔認得
女嗰邊剩係認得venus bonnie龍作蜜

反而公司線又唔覺唔連戲呢嗰問題

00 唔愛 bonnie, 自己飛人，又係正義撚，覺得都叫正常表現

春心動，今晚kiss 大姐姐

但係最離譜係００好似忘記咗同bonnie拍過拖咁
好似所有嘢都自女子單身同盟成立先發生
而家唔單止bonnie2.0
直頭大學線2.0
(惟獨天變地變安凌情不變 )

豹叔既溫黛.....

可能大學本身淨係諗住安仔,00,3e做主軸，其他都係鄧腳
越做越耐，啲人物變左固定就岀晒事

一開始Venus係想溝00,因為話係律師世家

唔計主線 安仔，00, bonnie venus
男同學又間唔中換下人，主要得傻強，其他一時出蕉仔，一時出蜥蝪

女同學反而差唔多人，主打 jessie candy

3e 大學線已經好少出場

成個電影學會都係襟兄弟
又換妻又hehe
安安，00豬

尋晚呢幕應該出哂啲大學線同學仔
女:bonnie+venus +龍作蜜 + 3 個
男: 安仔+凌凌+傻強+阿壯+焦仔+1 個

奸人堅佢做嬲丘清純到
當時先係佢全盛時期

之前都有人講過安仔人生贏家，佢自己根本唔洗做任何嘢
公公係運輸業龍頭
老母係大作家編劇(未來老豆係前黑社會？電影公司老闆)
2e係大企業主管級
3e係學霸
阿叔係又名攝影師
00係律師家族，雖然反左面
依家女友雖然係女權撚，但都叫做高學歷
以前仲有隻鬼係fd

係咪贊助套劇，所以加個角色比佢

仁心解碼都好正

阿壯唔係就係焦仔咩

焦仔飾演阿壯

一講阿壯就諗起曹總叫John ma

係喎, 減肥後變靚女嗰套

有冇巴打有00睇完條曱甴片笑女人安個gif
耻笑mode好正

哈
我應該係想講蜥蝪
真係好難認呀......

咁佢都有慘既地方
成日失驚無神被阿媽玩
係屋企係食物鏈最底層
智商更.......

根本係00搞到Bonnie痴左線
大學線個個月都毁一次人設

出生係咁嘅家庭成世廢青都冇所謂

其實應該安排一集係00同bonnie係冇晒介蒂
咁會冇咁尷尬

成家人都咁把炮，自己一事無成但自己完全唔覺，仲自我感覺良好
其實呢個都係一種才能

蜥蜴唔係冇喺到咩
有幾個好似未岀人名？
利申 我都唔係好分到

蜥蜴唔在場呀
基本上大學線男常駐角色都係得00/安仔/傻強/阿壯/蜥蜴
而阿壯同蜥蜴好似輪更咁 極少同場

仲有尋晚笑bonnie第尾都拎到，同埋上面gif圖doris後面嗰個

太路人真係認唔到

蜥蝪同阿壯 一開始都搞亂佢地
睇多啲就認到 個身型唔一樣

唔知安凌強同壯定蜥蝪fd 啲

不過阿壯角色應該重要啲 應該要有強同壯

阿壯靚過蜥蜴

認識女同學

後排右至左
Daisy 傻強嫂 - 陳嘉慧 Erica

Tiffany 壯嫂 - 梁雯蔚 Sandy

Jessie - 沈愛琳

Doris - 程皓 Rachel

Candy - 葉蒨文 Sophie

前排
Bonnie - 林凱恩 Iris

Venus - 鄺潔楹 Venus

認識男同學

右邊 壯 - 焦浩軒

左邊 傻強 - 馮子森

右邊 朱凌凌 - 吳偉豪

左邊 金城安 - 周嘉洛

自膠
打錯左右

有冇覺得阿壯幾靚仔，又高
但我都留意到佢永遠唔會同蜥蝪同場
仲有個大隻仔真名叫關梓陽都係咁佢地輪，哩個連角色名都好似冇

焦仔好熟口臉，好似都市同文化新領域都有佢份

鐵馬戰車做德斌個仔

大小姐間唔中都會貼都市閒情同佢嘅相

幾多元發展算係

咁尼套sitcom巳知都有三個都市閒情人喎

其實大學線除咗主線人物之外其他人都係同尋寶圖差唔多，只係負責行企，認唔到都唔出奇
不過尋寶圖固定咗得幾丁友又冇得換人，所以易認啲
三姨喺大學線嘅戲份其實同candy佢地差唔多，如果佢唔係熊家人應該冇乜人理

如果有靚湯既話佢就出演過三輯愛回家架啦喎

新節目, 點知最後黎黎去去果堆人
咁咪即係炒冷飯囉

其實有4 個
大小姐 -林淑敏
大小姐前度/賈明媛老公-章志文
阿龔-張景淳
阿壯-焦浩軒

kfc 巴打果然認女能力遠遠高過認仔

特登skip龍作蜜?

天生我才必有用
（安仔version ）先天生喺我身邊嘅人， 必定要俾佢哋發揮才能

睇黎其實尼套sitcom真係幫到好多人

D 仔成日轉, 唔係固定 keep 住出, 其實有 D 認得
呢個叫 鄭衍峰
啱啱播咗嘅 三日兩夜, 佢去 阿爾巴尼亞

放假睇都市閒情先發現咁多愛回家人
唔怪得之大小姐提名女配
成個都市閒情都超興奮

後面黑白橫間戴帽
蜥蜴 - 方紹聰

早期佢都 keep 住同傻強一齊出,
但後尾又少咗

左一 左卓盈
早期佢都 keep 住同 Candy 果 D 一齊出
不過佢好似唔係 tvb, 係特約果 D, 字幕無出名

之前嘅愛回家佢都有拍過下, 唔記得邊輯

補番 ig link

屌
呢啲野真係得安仔先講得出

都市閒情 成班
keep住拍嘢, 但又無人提
係間中出嚟拍劇, 但都係 D 閒角

大小姐應該係唯一一個可以咁樣彈出

幾時先見到牙中拍戲

Jorling特約都同到佢地fd,好難得

希望開心速遞幫到佢哋啦，不過而家啲八九點檔都邊緣化晒，低budget, 生膠劇情，睇到你界刂櫈，拍完好似無拍過咁。（off topic, sor...)

邊個係牙中

胡慧中
彭慧中

不得了，今集又係00主線

咩係"Jorling特約"?

偷吻

偷吻
黃秀清編劇

傻強傻嫁

傻強

我又要錫呀

一起飛縱~

一集就飛咗

好少可著到咁靚仔

西裝look

三個鬥柒

咁快散左

素質

屌你傻強

又比人飛左

又拎野食啦

一日戀情

素質 抵佢俾女飛

咁快散

一集就甩

咁快飛撚左

琴日先話一齊

有咩？！

00:唔早啲講？

傻強幾時形象大翻身

你就係香

強強

安仔啲恥笑聲

一出pool就入返個pool度

傻強咁細粒既

柒強

整容雞

笑聲好魔性

又夠鐘J凌凌

秀慧

傻強正柒頭

凌凌
唉今集唔想睇

00唔洗執都夠靚仔啦

20歲係真實年齡

塊面好細

淫獸惠

朱凌凌真係好靚仔

我阿媽話阿壯已經結咗婚生埋仔

凌凌仔都溝到la

條裙see through好正呀

可唔可以黎集傻強大改造 將佢變靚仔

依個真

傻強一集就俾人飛左

咁快又有條仔

正宗宣佈黃長興長駐全3線劇集

我件衫都好亂 可唔可以執我

三套都有佢份做

傻強係player 成日換囡

冇眼睛娘喇

安仔:扑咗未

熟到唔洗著衫

嘩 凌凌幾時再露肉

時生條女

00好失落呀

換畫快過凌安

三線制霸

好耐無見過daisy

安仔呷醋

黃長興三線劇形象：
藝術家->貪錢->弱勢

頭先安仔話傻強負機會

00快d再除快衫

黃長興啲衣著好似啲印度人

睇到好亂

點解朱凌凌細過我

仲有一個
慈父

出名
一卷新廁紙都可以7位數

點解00套衫襯到咁

凌凌緊係非賣品
獸惠識貨

00有機了

錫錫

係賤男

要比人呃 不如比傻強呃

玉帛

上呀00

Hey yo

朱00 00豬

啲炸大腸食唔食得架

公廁venus

力架咁樣

快d比秀惠同00一齊
踢走黃長興

傻強出手

偏偏無一個係佢做開嘅高富帥

原來係Warden

獸惠係warden?

warden

舍監

有炮房

miss tong係舍監
佢地成日屈蛇呀 仲做生意

最印象深刻係佢做法醫

宿舍

00係安仔架

秀慧個look好正

好慘

死鹹強

我都想要秀惠做舍監

傻強咁勇

死咸強

死鹹蛋

傻強太油膩

實有反轉

除眼鏡換形象啦

錫完會影相

嘩

偷錫+偷拍

其實只係key黎ff

其實幾似

油膩野

食舍監夠新穎

強ven配

傻強塊面油到咁

比傻強錫一下就係變態 要報警

傻強會唔會有溝到Venus嘅一日？

偷錫完仲要偷拍

不了，傻強值得更好。

仲要係Jessie篤出黎

如果係朱凌凌，成件事就唔同晒了

新題材 要讚下編劇

只要凌凌幸福，誰都可以

開頭仲以為係venus 用左傻強食完大腸啲紙巾先咁油膩

其實venus 同傻強嘅高度幾襯

笑死我啦真係

咀到生疱疹

如果比00錫就係另一個結果

以為傻強
射篤精落venus 啲化妝品到

預言：遲下傻強毒男大改造 實溝到佢女神venus

agree
Venus都成日換畫

龍作物除外

傻強出左池都搞呢啲野

編劇有上連登

因為錫咁死真係好ON9

老強左venus就冇得輸

人醜性騷擾

呢個make sense d

只要00鍾意我都鍾意

有冇多d秀惠cap圖

Joker

偷錫仲要偷拍埋 都真係幾變態

ur face ……

通常都會反cup

起碼要咁對venus先得啦

支持大改造成男神

編劇：有稿交了

咸豬咀

對波

鍾意女人就唔會了

你自己都搭啦

改造完發現新形象太辛苦->變回原狀

佛仔真識食

ven強都唔錯

要搵下kfc大神，點樣可以一路睇一路cap

一集就失戀

嘔過都錫

好油個咀

淫到

撿屍

輪到我傻強發揮

好撚變態

傻強好撚危險

個咀好油

@KFC 求gif

真係關啲豬大腸事

好正呀

真kiss

竟然真咀

起碼都渣下波啦

都錫左囉 一齊啦

judy依啲級數有咩所謂

後面本雜誌
係咪臭雞

高天鷲亂入

傻強cls

cls

龍作蜜咁誇張

龍作蜜煽風點火走啦

真係有畫面

叫班兄弟點幫

傻強洗屎忽

真係錫左

cls傻強

高天鷲

其他女要錫 不了

有冇圖

Bitchy龍作蜜
唯恐天下不亂

捉入房硬上啦

兩個都喊

我想做傻強

係安仔心口可以聽到啲咩

我想咀秀惠

Miss左半集00

大學組係得咁多人

一陣再重溫

大家姐洗腦法 ?

因為比傻強錫所以塊面生疹？

明知都臭雞黎，仲要沉哂船，都抵傻強死啦。

好想抱起venus

講到比人強姦咁

傻強係唔係最矮

venus 對ball好尖

楊秀惠整到個樣

鷲哥

傻強唔係有條女既咩

果陣讀紅磚hall 真係唔係日日都咁多人係common玩

當然人數一定多過拍劇

正啊
真係幾靚女又好GFable 咁

已散

一集就飛撚左了

等我嚟

個嘴有劇毒

安仔恥笑

一開始就分咗手啦

個鏡頭

狗鼻度

鹹強

KFC Coffee有冇臭雞張圖

大學線人設同劇情重置是常識吧

咁樣就叫解決?

你唔要比我囉

又播拳王

又上熊家

點解畫廊會無貓由得佢地裝

散左啦

我屌呀

部電視有2185個0，呢集幾時拍

賣廣告至真

佢有講話Venus 同佢都一齊失戀

朱ling

屋企黎嫁啦
上得多過大家姐

全部都變朱ling

朱Ling

我要淫賤女miss crosscover宿監

講到你有得要咁

拖手

大家姐真係好少上

包你掂 除非唔掂

唔好學溏心啦

安0真係好正

我唔忍心睇到00被反cup呀

秀惠依個look好撚正

可唔可以cap多d coffee

skip左幾多野

廢老深明明哲保身既道理。
00格硬拆散又點，都唔會輪到你。

個個都叫佢朱ling

其實獸惠一早知？

會否反cup

關婉珊

咁都睇唔到

爸爸

阿叔影響哂

Miss Tong 好正

反cup

乜撚野爸爸呀？

扑野未

好淫

又plot twist

真係反cup

唔會嘛？！
等我黎安慰秀惠bb啦

反cupb

結埋婚

會唔會太正

學生有得約miss出街

關宛珊

老婆

借醉行兇

屌屌
衰過水泡

老婆正好多喎

俾條on9 阿sir屌左

好期待呀～係咪00初吻？

呢個look好正呀
好鍾意女仔咁著衫

條女叫黃長乜做爸爸嘅

佢老婆都幾忍得
比我就唔撚忍 即刻分手

扑完

點解唔整下d牙

我以為sugar daddy

如果依集00同秀惠 飲醉扑左就正

有d咁既sp

Patrick sir

真 Patrick sir老婆好靚

有無人有正印嘅名同 ig，都好似幾好咁

有曬兜仲溝女係咩心態？

秀惠真係正到仆街

心甘情願做人肉便器

原來嫁左俾佢

我老媽子都成日叫老豆做老豆啦

渣男

屌黃長興真係好賤呀

隻狗係仔仔嘛

好多老母都係咁叫自己個仔嘅老竇㗎啦

女人好易失去理性

起碼冇整容過度

點解楊秀惠下巴咁怪咁

關宛珊，好似

楊秀惠都係奸人堅嗰陣最正

關苑珊

楊秀惠好似樣衰咗咁多嘅？

整

明明係你飛個律師男朋友

真係好仆街呀

有個狗仔仔
佢地係爸爸媽媽

個老婆無所謂
3p la

夫妻相
00豬溝咩miss呀
最後都係會返返安仔身邊

凌凌

黃長興咁多年都係做呢啲角色

當年有堀北秀惠名號

好唔自然

法官大人

thanka 巴打

你有00呀

眼同唇都好核突

投靠00啦

00 同秀惠扑未

安仔食00

啱啱回憶嗰幕直頭唔同咗樣

00真係咩角度都好睇

泥醉sex

00要上了

返屋企

重頭戲到

扑了

入房入閘

嗚豬00 要食miss

都唔係，棟仁入面做個老實人

mandy lieu 同 周焯華

360度無死角

扑啦

做愛了

射左

執翻劑先

屌，唔係唔上呀！

上啊 00

黃長興都幾慘，十幾年戲路都擺脫唔到做abc/賤男。

00好啱著牛仔褸

好有男朋友feel

泥醉日文字

楊瘦胃而家瘦到好恐怖

學生食miss

00逢場作戲

小朋友幹大姐姐

00同獸惠好唔襯wo
都係同安仔襯啲囉

啪啪啪啪啪啪

岩岩秀惠醉左個樣

點撚樣頂

00趁醉食咗佢啦不如

到Miss生粒粒

黎啦黎啦

到佢腫

其實佢都幾靚仔啊

00好靚仔

痴漢

正！

食獸胃

死鹹凌

冇得再恥笑傻強

Whisplash

同傻強一樣

00你做唔會有人報警㗎

唔通佢話個kiss就係咁樣？

冇傻強咁油掛個口

34-19

扮咩呀

明明係同一件事
傻強=猥銷
凌凌=浪漫

Your face your fate

錫左啦！！！！！！！！！！！！

證明你入伍了

好撚正

同傻強一樣！！！！！

唔好搞00好唔好。。。。

屌死gay佬

褸丘

忘年戀

Mk安

jm9

下一集一定好痴線

傻強真人應該幾型先係

佢嘴完猶豫果下我ff左佢發現自己對唔住安仔

個預告做乜鬼

聽日做乜鳩

下集又瘋狂FF

我都要頂唔順啦
微醉女

下集咩事 成家吸左毒？

聽日個集做乜鳩

下集做乜9

瘦左啲姐

金毛安

下集做咩暴走

I am in love with coco

下集又痴線

下集又鳩成安

現實應該真係扑野

00真男人

金城安週

咸檸檬朱古力

個預告痴撚線

肥返d可以做返微胖女，諗起都好正

咀左啦

又暴走啦

00越睇越靚仔

好索 jed

以後Warden 房有排見

重溫一下

上啦00～

劇入面真係差咁遠咩

無啦 讀完中學就入訓練班

熊家劇情又係痴撚線

戲入面差10年，戲外差14年

仲有natasha

00螢幕初吻

都話00係爆貼保證

醉左仲索左

痴撚左線

最正係捉班大龍生一齊

準備定下一帖

好想知拍果時係點
獸胃好唔好意思俾呢真正小鮮肉錫

應該就係咁 同想像中唔一樣

同埋圓圓仲係當佢岩傾嘅fd

見到根叔個兇狠樣又諗起佢揸車撞陳師奶嗰幕

成家stoned撚左

秀惠34 睇落唔似
但熟晒，可供食用

我又重睇今集傻強好嬲自己唔係侍應，點解傻強可以咁好笑

果個又係好好笑

聽日又有食屎陳師奶出 大家最愛

00仲正過安仔

係咩？ 可惜聽晚有野做睇唔到live

00最尾個錯愕樣好cute

好正慢慢zoom in，00個心大心細～

自己都做埋傻強做咸豬咀

我都睇唔到

唔使講啦

放開個女仔
咸豬咀

現實其實係咪好多黃長興呢d渣男 編劇先會咁寫

仲有二手飯

現實識得有朋友係咁，同一個男人拍拖幾年，突然個男人嘅朋友終於話俾佢知，個男人有老婆

但呢度係 Emma 知秀惠存在仲以為自己係正印... 諗唔明

可能秀惠唔係唯一一個，佢見慣知個老公返嚟就唔理；或者兩公婆都係出面各自搵食呢

可能接受Open relationship

唔係嘛，好彩我身邊無呢d渣男，有我都會剪撚左佢。
我都唔係好諗得明，即係emma知唔知秀惠同渣男一齊？

今次好好喇
有交待佢俾人飛

好似話知道

14年

ff劇情佔一半

佢應該好開心

而家00知道情敵係渣男
會唔會發力溝OO?

編劇，不如將大學生佢哋寫得固定d
唔好成日變，無論角色, 性格, 關係
雖然係配角，但寫得連貫d，睇落去都順d。

仲有，可以試下 寫少少故仔 比傻強
佢個角色又好笑，觀眾又受落
真係可以試下

之前呢度都有講過，可以話佢變大隻之類
又或好似琴晚感情線, 傻強嫂，好多都話兩個好襯

想問下有冇人知頭先佢地飲野合個背景音樂係咩?

合家歡時段呢d 趣劇係咪應該放返焦點去生活小品

劇情唔好暴走

有細佬睇架
比返d 道德同倫理教育
比人話老土都係咁話
貼地既劇唔係剩係得不倫既愛情

好多題材可以發揮

收手啦

三角, 情婦

偷錫

一家大細, d 劇情睇得幾老尷

唔明+1
明明Emma係正印
佢忍佢老公有第三者到底有咩好處
Miss Tong係第三者就話要忍啫啫

偷錫, 偷拍, 飲醉酒, 乘虛而入, 跟蹤, 潛伏

今日呢集.... 唔識數

希望下集凌凌發力啦

比著我有得錫秀惠面豬鄧都好開心

安凌拍拖

傻豬凌凌

一係可能佢完全唔介意
一係佢覺得趕走圓圓會趕走埋老公

隻手一個唔覺意就去左第二個位

今輯咁成功其中一樣就係劇情夠出位，如果要正經不如睇etv

尼套嘢最老正嘅博香小隊都未婚同居喎。2018年啦，尼套嘢最正嘅地方係合乎人性吖嘛,我覺得啦

特登fing隻手出黎俾安仔拖

八點播得出街都唔過份得去邊啦！小朋友都係番去睇兒童節目算啦！

咁不如你都改改個名,
依家連登都有好多細路睇㗎

都未係同居嘅
但有過夜

不過真係頂唔順博香咁少親蜜鏡頭
00識咗OO唔夠兩個月就有錫錫鏡頭
博香一齊咗差唔多三個月先錫面豬仔
仲要到而家都仲係女方主動
博思同傻強真係一個天一個地

係喎
fing 得好大動作喎

淨係今集無追就miss左咁多野，係咪連個天都唔鍾意我

個名同個 po 好分裂
定係我諗多咗

秀惠係我架

大雄都偷睇靜香沖涼,
pokemon又有對戰,
咁巴打係咪連卡通片都唔比仔女睇?

博思=性冷感, 傻強=性衝動
次次講起都嬲
有乜理由次次都係Mandy主動鍚

安仔擺明係想摷00多過拖佢隻手

今日 劇情好簡單
就係圓圓原來係第三者
不過爆點係
傻強又被人飛
00西裝型仔 look
傻強偷吻venus
同00偷吻OO

繼續安凌 00好甜

射左 重溫再慢慢J

靜香成日走光呢樣嘢已經好有問題

有冇人覺得OO飲醉酒之後
個咀好似被人強吻完咁紅腫

唔好講出黎

笑死我

驚佢捉唔住自己

其實咁索，隔住個mon都想咀

今集其實重有
200幾集前講過Venus 中意過00都比安仔爆埋出嚟

仲有安仔一眼睇穿00中意圓圓
即刻笑佢冧人冧到出哂面

其實仲有最尾果個片尾曲
印象勁耐無出現過
好有親切感

老實講我覺得廢老蝦阿孝同尋日性別定型唔可取好多

其實真係差少少

估唔到200幾集前venus冧過凌凌都講返
呢樣喺經常唔連戲嘅大學線嚟講相當難得
亦都可以理解為安仔對呢樣嘢斷耿耿於懷
可能仲緊張過Bonnie 同凌凌拍過拖

另外傻強個背景開始定落嚟
例如交待返俾女飛
同埋6個細佬妹
睇嚟成單元主角指日可待

唔知試位試咗幾多次呢？

廢老劇情係現實嘅婆媳關係
大學就持續暴走

不過講真 呢類癡線劇情睇得係幾過癮

唔知00又係咩心情

今朝講大學唔連戲，我都想講番00venus
好彩冇講到，如果唔係即日gg

仲有成日沖涼

會唔會鏡頭後00一早已經

最後嗰張loop住咀
傻強應該要儲起珍藏

無諗過會提出嚟 因為係超前期內容
Venus 一返黎啲舊事 連安仔以前介懷嘅野都出返黎
但真係好安仔性格
Bonnie 同凌凌拍拖真係於佢唔重要 嬲咗一集少少就無

傻強差唔到係單元主角時間 絕對有資格同支持

可能已經因為摸錯位捉唔到隻手ng過

係囉!浪費食水!教壞細路!

應該一係 一係

如果Bonnie 知Venus 真係中意過00
唔知咩心情

佢地關係真係好亂

應該無咩feel 反正都有女友

加左filter覺得傻強好溫柔
博士學野啦

Bonnie應該知？
佢同00一齊個陣因爲venus成日埋00身所以屈過venus偷佢銀包

偷咀人已經痴線
仲要成口油咁咀
傻強

有啲over 架喇 編劇自己控制下玩阿孝尺度

聽日果種最欣賞

本身做到似係想洗晒bonnie以前嘅嘢
但係一提番就冇得唔令人諗番起

唔係好詳細記得內容

印象好似唔中意Venus 有痴埋男友身
但知唔知中意就

劇情上好似冇交代過知

大家睇得投入先記得，好事嚟

諗起佢可能由傻強變男神就興奮
內容可以講佢無意中獲得免費造型機會
變咗男神大受歡迎
連venus 都借位偷吻佢
Bonnie又大讚佢
攪到安仔極無癮
而男神強開始變得目中無人
被眾仔離棄
最後打回原形

ff完畢

傻強要一雪今日比人話係侍應嘅恥辱

佢無連埋辣醬咀埋落去已經好留「口」

現實婆熄關係重惡劣
根叔玩阿孝，都係一個玩人，另一個甘願被玩
其實無咩嘢，輕輕鬆鬆得啖笑

打完原形

呢啲可能都多

睇bbc 孝之前穿增高都retake 好多次

咁要捉到都

前日嗰集嘅問題係阿孝智商降低咗
任廢老玩佢都冇反擊
好似之前有集根叔想跣佢但阿孝一一擊破
我又覺得幾好睇

上天台嗰陣阿孝仲真心以為廢老已經接受佢

編劇以為觀眾好似00咁
話失憶就失憶
完全忘記之前發生過嘅嘢

同埋成家任根叔玩佢
同啲對白瘋狂潤佢矮同樣 就唔算好囉

孝根係幾有火花 有互動啲好睇啲

根叔對大龍生可以無晒嘢都好離奇

其他熊家人嘅反應都好合理
始終要俾面阿爸嘛
同埋好似無好直接係阿孝面前潤佢

最有問題都係3e

我地呢班癡線日日追，追完仲上嚟傾幾鐘嘅就一定記得
但係純粹習慣食飯睇下，又唔記得嘅人應該佔多數

利申 尻估

上次啤啤都比埋大龍生

以mk孝性格
對住根叔只有陽奉陰違
點可能完全相信

其他人都叫做有岀下聲嫁啦
廢老一走開就會講佢又對阿孝乜乜乜咁

如果間唔中睇下可能仲會有記憶

廢老:$$$$$

下星期係咪有大小姐？

星期五有呀

下星期有萬眾期待嘅
樹根的春天

係未講賣餅?

Linda媽咪

應該就係長島果個 同飛立仔

好期待

正，終於唔係hea week 啦

希望下星期有博香，但世事點會咁盡如人意

點為之hea week?

客串我ok

信我，下星期好大機會有

開心速遞（80）熊家總動員FF/垃圾賓穎主題曲速速消失

今個week 咪夠hea, 劇情幾hea,除左今晚果集